Grown Up 1算唔算Adam Sandler嘅巔峰之作

諗唔到有邊套好笑過佢